「勁催淚」大陸人致香港手足語音連儂牆！

一班大陸人冒著生命危險比香港人既語音連儂牆點解無人知？！？！

同我推！！！！
得900幾觀看次數！！！！！！！
點對得住佢哋！！！！

自推1/10

光復香港 2/10

時代革命 3/10

五大訴求 4/10

缺一不可 5/10

fight for freedom 6/10

stand with hongkong 7/10

同我推 8/10

9/10

p牌仔推唔到呀10/10

推！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

呢條係我最樂意聽哂既普話

推，不過未睇

好撚勇

感謝 聲援

呢班係真。同胞

同胞

原來唔鹹唔淡嘅廣東話都可以咁好聽
多謝

好感動

好人一生平安 繼續扮無知吧 唔好比中共發現

有良心有學識既係8964死得七七八八

唔想失去埋你地

真
聽佢地努力講廣東話夾雜啲普通話，竟然好撚感動

真同胞們都要要注意安全

星星之火
燒中共老尾！

push

Tui

4:00 好似葉劉

睇

123

終於知道光復香港時代革命普通話點讀

真 勇武既中國同胞

本身聽到中間已經就快忍唔住
一聽到天琦把聲就

推，謝謝真同胞

終有一日會贏

同我推！！！！
得900幾觀看次數！！！！！！！
點對得住佢哋！！！！

呢啲真同胞
多謝

感恩同胞支持！喊

有幾個大陸人都叫前線手足注意安全，但其實最危險嘅係佢地

大陸同胞，良知和應

Push

明明全部都好有口音

但都聽哂

手足同胞

聽到唔咸唔淡嘅廣東話起咗少少雞皮

好感動

喊左

多謝你地
好矛盾，明明好憎支那，不過我好尊敬你地

真係輸出革命

真係好似把聲同語氣都一樣

真英雄 真中國人

聽到喊

支持

係大陸做和理非=香港勇武前線

唔通真係燒返上去

tui

佢地仲有ig:gogh9836

注意人身安全啊手足

推 番到屋企再睇

見到佢地有用Discord 大陸網警睇得咁緊真係幾擔心佢地

多謝你地
By the way, 有個把聲好似葉劉，不自覺笑左

屌喊撚左
希望佢地都可以團結
希望 我希望所有喺大陸嘅高質中國人可以站起來

推

光復香港 時代革命

你地先係勇武

起身一齊反啦

仆你個街催淚彈黎嘅喂

感動

38秒個男仔把聲勁好聽

respect push

俾公安捉到就仆街

只要係追求自由 都係手足

光復香港 時代革命

祝平安
多謝你地

我都有留意

睇行動需知呀屌哂你哋:
有用post 列表:
各類抗爭資料喺哂度:

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

連登推POST洗地組
Channel:
TG :

嘩 何妖畀左好牌我地上 九二一全港要死城一樣！好驚驚！罷工罷市罷買！

歡迎你地做香港人
將來一齊呼吸自由空氣

多謝

屌，催淚彈

在心中 注意安全

已 LIKE 了

真同胞

其實真係次次出去行，都會遇到反共嘅大陸人落黎香港支持！

打倒共產黨

輸出革命

每次見到黎d都又感動又擔心

pish

喊咗

我哋只可以贏！冇輸嘅諗法，就冇輸嘅可能！

如果每日150都係擁抱共同價值觀嘅大陸人
我多多都唔區

係囉，聽到想喊，好似好難先得到佢地支持

真中國人

正評係比繁體字幕的

佢講兄弟爬山
搞撚到我濕晒

Lm

真 勇武

原來仲有ig：gogh9836

Yes

幫手推 有得聽原創歌

【有歌聽】有個傻仔同佢朋友為香港人作咗首歌

趁仲有得睇...

屌
眼濕濕左幾次

Respect
好多謝你哋如果你睇到呢個comment嘅話

工
服
亨
講

事
帶
鴿
明

我最感動係佢哋除咗努力用我哋嘅語言同我哋講加油
連字幕都係好努力咁用粵文，雖然錯漏百出但可以見到佢哋對自由民主係有幾咁渴望同埋幾盡力去睇一手留言(粵文)去直接了解我哋

有人話：我不會粵語 但
光復香港 時代革命

佢哋要支持香港所付出嘅代價可以好大。
多謝！

星星之火可以燎原

cls佢地係用生命去支持

唔止係正體咁簡單，係粵文字幕！

P牌都推

每日150個係呢啲質素就好了

第一次覺得有人叫我地做同胞叫得好聽
如果唔係赤納粹本身我地係咪會有好多同胞？

佢地生活在粉紅支蛆堆裡面都好痛苦

多謝🙏🏻

呢啲真係同胞每日落150個呢啲你話會好幾多

班五毛唔知會係留言講啲乜呢

清醒的人

係咪要click入去 YouTube 睇先count 倒 views?

佢哋唔再係支那人，
佢哋係中國(大陸)華人！

好擔心佢地安全

可以youtube留言

831

好似係！

多謝你地支持

多謝支持

真同胞
未試過聽唔咸唔淡嘅廣東話會咁滾動
小心唔好俾人發現

呢啲真係同胞

驅逐共狗 光復中華

真同胞
齊來見證共狗末日

屌 唔敢成條睇哂

呢排淚線好發達
多謝你地...

放底所有你手機關於呢個週末既文宣!!!!!!!!!!

證明你知有咩要做

同埋，即刻去IG/FB/Twitter share出去

做唔做到先?

我先

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

真心感動

我一直都相信有大陸都 connecting with us

睇到打晒冷震
唔鹹唔淡嘅廣東話想感動死人咩

呢D真係好催淚，用生命支持香港

好人一世平安！

玩命！

Please send to each of your friends

推呀

佢地比我地更辛苦
兄弟爬山 各自努力

一直有個夢想
中國人可以好似30年咁
為民主 幾百萬人走出嚟
然後同我哋connect

push 好感動呀

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

加油

真 同胞！

好感激佢地咁支持，但我真心覺得咪玩命，我地連自己本地嘅手足都未保護到，大陸果啲更加唔駛講求神保祐佢地

最感動係有位話自己唔識廣東話
之後用廣東話講左句光復香港時代革命

希望你哋平安

好感動啊

我地一齊出埋大陸同胞同路人既力,大家一齊撐落去

真正既同胞，多謝你地

今次真係真正既we connect，希望可以組織埋大陸既同路人一齊起義

推 n shared

只要係熱愛民主人權
無論咩人種
都係自己人

真。中華兒女，呢班我唔會叫蝗

真 同 胞

請加入我們！有錢出錢有力出力
大陸人可以課金我們

屌，聽到我眼濕濕

推 未睇

最好聽既普通話

有啲感動

呢d係真同胞
聽到想喊
我以為全中國人都唔撐我地

講得好可愛

We connect

嗚呀
我要即刻攻上去解救佢哋

內地自己友咁串推撚爆你

lp

［核彈］新疆校長即將被處決 聲援新疆係新戰線

2:46好正，似係法輪功之友

多謝您地冒住危險支持香港，光復香港時代革命！

好感動
唔係香港人
甚至可能係我地敵視既人
都咁支持我地
我哋唔贏對唔住佢地
更加對唔住自己

推上去呀

推
We connect

感動啊

之前中秋都有架 都係好催淚

依啲真同胞 真係搵命搏
一石激起千層浪

聽到有個用埋回音mode好正

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

多謝你地，你地都要注意保密注意安全，你地處境比我地更凶險

4:00 把聲有D似葉劉

呢啲先係真愛國愛兄弟
會為國家為手足著想
而唔係班盲毛盲目愛黨其實斷送緊國家前途

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

話時話知唔知嗰陳秋實去咗邊？

睇到眼濕濕

感謝支持

幫推

真·同胞

十四億裡總不會同一把聲

大陸人 不了

Respect

香港人 約定你

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

-和你suck 4.0 9月22 星期日見

TG :

IG :

-全面升級：私了、暗戰、快閃、滲透、狗仔隊

同我推爆佢

推一推

支共最怕嘅事出現了

推
大陸手足留返條命！
有一日會共享榮光架

只要擁護香港價值既都係同胞
香港一定會贏
之後就到同胞羸

萬事小心

多謝真同胞

小心唔好俾人捉到 齊上齊落!

大家睇完like下留下言多謝
話時話會唔會有大陸城市玩命花式支持929反極權遊行

星星之火

雖然只係極少數
但都多謝佢地
希望佢地都安全

多謝你地冒住生命危險黎撐我地

超勇敢的中國人。

差啲喊咗出嚟推咗上Twitter

睇到真係想喊

光復完香港好快就到中共倒台

平時憎大陸人憎到仆街 睇到依條片真係好想比個擁抱佢地

好人一世平安

星星之火 可以燎原

屌睇唔晒 喊左

我。。。真係睇到喊咗出黎。
中國既手足，多謝你地，我地一日未成功，一日都唔會放棄!

推爆

Push.

同胞2個字係留俾你地既

統計:

真心想知

正評= 香港獨立
負評= 愛國愛港，愛黨

利申: 非中華膠，支持勇武

好聽，多謝🙏

*不

free hong kong, free china

將革命之火，傳上去！！！

14億人，總有部分人係有良知。

星星之火，可以燎原。

諗下點向黎香港既大陸人輸出革命

夠膽就封關！

另一種勇武派

中間有人講 想我哋知道 唔係所有大陸人都企喺共產黨嗰邊嘅

解體豬乸,各自都獲得自由.

願你地一切平安

好感動，你地先至係最前線，小心保重呀～

好勇
多謝你地

不分顏色 不分國藉
支持民主就係同路人

起晒雞皮咁感動 真中國人係高質

真係好感動，原來在中國也有支持香港爭取民主既聲音。仆街，忍唔住流眼淚，香港人雖然好攰，但係我地並不孤單。

其實佢地最清楚
點解要走落黎香港

聽到都有啲心酸

真

點都推左先！

口琴版喊咗
多謝你地We connect!!!

但推會唔會推左佢地去死
其實得聲都會搵到佢地

聽聽下喊咗
佢地比某啲所謂嘅香港人更香港人

係我聽過最有認同感嘅”同胞”

多謝我地更加無理由放棄

呢啲先係真同胞

俾人捉到佢地個個都冇命
多謝佢地
香港人加油！

聽到我喊推呀

關口查電話已冇乜作用，重嚇怕人上消費，旅遊，投資，現已開始向vpn埋手，但又產生另一問題，會影響對外國之商貿問題，都幾頭痛。

由影證件影相到剪片，佢哋都升緊級！
呢啲有骨氣嘅先係中國人，唔會叫佢哋支那

我都係

點解普通話同半鹹淡粵語會咁好聽架

打爆支共依座山，多一個人爬多一分勝算

普通話嘅光復香港 時代革命原來係咁好聽

好有心

聽聲都想喊

推，多謝
我地一定唔會輸

本土戰有d 膠著。 國際戰線又接近報捷。
所以要轉移d 力量向大陸輸出革命。

推翻共產黨!

we connected

希望可以認識依啲真大陸人
令我地對大陸人嘅偏見減少

對，香港人歡迎同樣想追求民主自由既大陸人。相反，愛中共既，滾回大陸去

多謝你地
我總相信有部份內地人同我地係同一理念
感激

我地憎既係中共，唔係中國，要記住😭

佢地係淪陷區入面
我地比Xitler每日轟炸緊
完全係二戰時既英倫三島

呢句真！

平時覺得有鄉音既廣東話好難聽,原來一直都係因為內容問題而唔係口音既問題 多謝你地

推下先

有時真係覺得佢地真係好慘…
佢地唔係唔想幫唔係唔想支持
而係真係被人禁聲禁得太恐怖…
為佢地感到可悲
有機會…希望香港人可以幫你地一把
帶你地離開中共

喺上面唔做豬做人 一定好辛苦
多謝你哋

Pish

好卵感動

睇到喊。

多謝你地 你地都要注意安全

如果你陪我走下去 我沒有籍口放棄

香港人加油

淪陷區戰線

我地比返D愛蟈藍屍作交換

佢地都係手足！

係大陸清醒既人係最痛苦

愈愛中國就愈應該要反共
拯救地靈人傑嘅中原於中共魔掌

可惜有好多豬唔敢，愛國被迫愛埋黨

謝聲援

唔只禁聲，資訊係更大問題
商場唱榮光佢地新聞話新聞唱中國國歌

可唔可以同我地d藍屍交換

好想救佢地走

係同路人，唔係同胞

廢鬼事日後畀人話割席

推
聽完眼濕濕

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

立即普選 否則攬炒

堂堂大男人我流淚了

感謝他們的聲音，在大陸那麼封鎖信息情況下，還能這麼理解我們，真的不容易，謝謝同胞

希望終有一日可以同中國既同胞一齊呼吸自由既空氣

十月一號請共同輸出革命，打著紅旗反紅旗。八國聯軍，加中國國旗，一齊Free China, 讓中國重回正軌，解放中國人民。出師有名。

毛主席說過：一個不是人民選出來的政府，有什麼臉代表這個國家？ 愛這樣的國家，就是對祖國的背叛。 一個會出軍隊鎮壓人民的極權政府，你們為什麼還要擁護它呢？

鄧小平1974年在聯合國大會登台演講，他指出，「如果中國有朝一日變了顏色，變成一個超級大國，也在世界上稱王稱霸，到處欺負人家、侵略人家、剝削人家，那麼世界人民就應當給中國戴上一頂『社會帝國主義』的帽子，就應當揭露它、反對它、並且同中國人民一道打倒它。」

多謝你地

推 聽到眼濕濕

推推

推！我們要為14億人保衞香港！保住這遍清泉！！

Thank's

呢d小哥哥同小姐姐把聲真係好好聽

已經10倍9.7K

推！We connected~

多謝你哋

推
雖然唔會認係同胞
但呢一刻都一樣係抗爭者

done

唔係講笑喺中國錄呢啲嘢真係玩命

民主會戰勝歸來！

屌好sad

真。同胞

屌，點解上面有班有理智嘅大陸人，但係我d垃圾大陸同事日日屌鬼日日要求果斷開槍

可唔可以用啲奶共藍屍換呢班人落嚟香港

我要推啊屌你老母
大陸人都知咩叫做良知
啲藍絲收撚得皮未啊

呢個真係推 一定要反攻大陸！

小心啲啊...

多謝 希望呢個時代既人可以脫離極權 暴政

點解日日入150唔係依班人 係蝗呀

可唔可以唔好咁催淚
btw中間有個有回音嘅係咩事咖

p牌無得推好感動

推盡佢

真係好感動 好唔爭氣喊左
呢啲先係真中國人

咸左

we connect

祝真同胞們好人一世平安

好感動 睇到喊

推行動post
停止打飛機 再打錫你春袋

我地要贏然後拯救佢地

先 youtube like 後 lihk 推

聽到打冷震......

係感動到想喊

呢班真係勇武
講句說話都有可能被捕嘅情況下都肯發聲
反之嗰班freerider...

真 同胞

謝謝

真同胞
推

最後既口琴搞到我起埋雞皮

好耐都無聽到普通話，而唔覺得討厭，反而覺得好感動

雖然我唔同意香港人係中國人
但我同意普世價值係每個人都值得擁有同追求既野
希望革命可以燒到中國

我們會邀請你們來香港聚會，等我們，真同胞

IG好多長文, 好多都好有愛, 多謝大陸既朋友

屌 我睇撚到喊
大家都係香港人
點解仲有港豬未撚訓醒
佢哋到底慚唔慚愧 羞唔羞家

堅同胞

Five demands, Not one less

屌好撚痴線

輸出革命, 互相影響, 打倒共產黨

多謝你哋，我哋一定會行到底！

中国人如果支持
多謝哂
不過我地唔係同胞，脫中事在必行
建設民主中國無問題
等香港脫離中国先

真正愛香港嘅大陸人

嘩真係爆喊呀想點呀

光復香港時代革命

各省獨立，共朝傾覆

一直覺得文化、思想先係一個群體最重要既野，
只要大家有共同既價值觀就係自己人，
希望香港可以成為真正既自由港，
一個可以保護一切不甘被支那圈養既人既一個避風港。

好感動，我地要齊心呀
仲要入去 like 同多謝番佢地

好感動
最後一批有良知嘅中國人
萬事小心

同意

同行兒女為正義時代革命

所以大家一定要929全球返共，希望逐步引發支爆同外國制裁中國可以救到佢地

多謝 希望你冇事

肯努力同付出，唔白取資源嘅話，我地根本唔介意。

聽到起雞皮

他們一直在玩命

喊到個枕頭濕左

光復中國 共匪死清光

仆街 聽撚到我喊
由其佢話佢唔識廣東話，但係用廣東話講光復香港 時代革命

大陸既和理非係真·勇武多謝你地

推，謝真、同胞

香港重光之後
中國人從共匪魔掌解放嘅日子都不遠矣
光復香港 時代革命

PUSH

唔係講笑 我真係喊撚左出黎

今日係德國遇到個中國黎玩既人，佢一知道我地係香港人，第一句就話，香港人，我支持你們！
但佢話中國會支持反送中的只有1%，佢都係後來翻牆睇到事實既真相先醒悟，佢覺得中國更多既人係對政治不聞不問，就算真係問到佢地，佢地只會靠共產黨邊，所以佢本人係牆外都係睇下新聞，事態發展，唔會留言，相信好多醒左既中國人都係咁

希望香港人能加油，直到成功攬炒既一日，佢都坦言，佢係年輕當兵，父母是老幹部，共產黨係唔會俾真普選的，就算以家係一國一制，佢都只會死講係一國兩制，所以只有逼到全香港人都頂唔順要反抗，中國人民自身生活受到影響，例如冇豬肉食，中國才有倒台的可能性呀

希望有一日同大陸人聯手打倒ccp

其實要打倒共產黨最大因素真係要有大量中國人覺醒

哭了

真係好希望搵到呢班有相同理念既人出黎，相信影響會更大大。

痴線 佢地咁難先睇到香港資訊， 仲要有咁多黨媒佢地都仲可以睇得咁清 。 相反我地咁多港豬藍屍 好諷刺...

好人一生平安

河妖又攪嘢，巴絲 be water ！

第一次聽到同胞係覺得接受而且好撚感動！！！多謝你地！

推！
驅逐共黨 光復香港

我冇飛，睇曬成條片，多謝真大陸同胞

呢世人聽過最好聽嘅一句普通話：

光復香港 時代革命！

睇咗一分鐘已經成面眼淚

唔介意同大陸義士住同一國度
佢地錄一句音其實已經同我地上街一樣, 都要受風險

睇到我喊到仆街

多謝大陸良知同胞

五毛：全都是裝的，要不就收錢的。

全部人去留言屌死佢

呂麗巴都冇人推？

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

Touching

睇到喊哂
多謝佢哋勇敢發聲
不過真心希望佢地平安無事

堅睇到喊

一早就應該咁整啦
可惜太遲了
而家支持我地既大陸人只係極少數
如果係唱願榮光歸香港同嗌時代革命口號前
識得主線攻略大陸人呢條線
起土共尾注
一早就贏左啦
不過自從上次有條片搵哂好多國家叫香港加油
但偏偏唔搵大陸人
就知呢場運動主流仍然好憎大陸人
放棄了掀起大陸星星次火呢條線
我已經睇唔到贏既希望

真正冒著生命危險都要發聲

香港人從來都唔歧視大陸人，但從來都鄙視低劣既人，連大陸人自己都鄙視佢地

就算大陸得1% 支持
都已經多過全個香港嘅人口

所以我地一定要守住香港，只有香港成功，中国其他地方先會有希望

Agger

這是真同胞嗎

我聽到起晒雞皮

好感人

比起150個但嚟香港支持共產黨，我更想畀呢到嘅人嚟香港

竟然仲有咁多人叫佢地同胞
真係令人對香港前途感到相當憂慮

多謝佢地支持

其實大陸同胞先係最重要嘅戰線，我相信正常人比五毛多好多，只係被禁聲，再唔係就係被蒙蔽，好希望有日能夠合力對抗極權

推。

ok thx!

我愛真。中國人

係大陸住嘅
大部份都係共產黨人

真正嘅華人少之又少

起雞皮

光復香港

食食下飯又喊左

佢地本身都係反賊（應該係）

佢地個個把聲都好好聽

你唔係憎中國 你係憎支共啫

好感動牆內仍然有好多有良知既同胞

#一齊聽

起來 不願做奴隸的人們

屌，好撚感動
一諗到如果佢地俾人周到會有咩下場，就知佢地係真心撐我地。雖然好攰，但係我地一定會行落去!

我係中國人呀hi

P牌推唔郁！

睇到喊咗

推推推

lm

Push 感謝感恩萬事小心

感動到毛管動

聽到眼濕濕

好勇

P牌推唔到

推！自由誠可貴

呢類清醒嘅中國人
去品蔥都有唔少
佢哋自己估（我都唔明係點估出嚟）
全中國清醒嘅人
大概有兩千萬
聽落好似好多
但嚮十幾億人嚟講
比例係少得可憐

要反了 如果全中國14億人反真係易如反掌

呢啲聽把聲都有文化過舉國旗唱國歌既生蕃

感動 多謝你地

like爆佢！

推一推
心情複雜

好感動

希望煲底個日都可以見到佢哋

你們最值得我們尊敬!!!!

謝謝你們

再推

願香港人平安

要推行動post！大家要平安！！！［921］想聽日順順利利唔攪出人命既入黎

大家一齊CM
9.29 9.29 9.29
推Po講9.29大推行動Post!!!

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch
#929GlobalAntiTotalitarianCCP

聽到人想喊

不受傷 不被捕 不流血
不割蓆 不篤灰 不分化
721 811 831 新屋嶺

明知勇武唔夠警察打
明知和理非被政權輕視
明知不可為

但聽完佢哋講廣東話「兄弟爬山」
就喊咗

諗起喺上面被壓嘅人
諗起為人討公道嘅維權律師

我哋唔可以只靠人哋人權法
自己都要出力 文宣 發聲 抗爭

而家先覺有口音嘅廣東話 原來都幾得意

Sorry 喊咗

721 811 831 新屋嶺

p牌都推

聽到十幾秒就

大力 推 。。

想喊